★毛記正式取代700 成為新一代股王

又升

財經台不願面對

老貓why come here?

老貓科妓呢?
十幾蚊得番四蚊

上望10蚊
但1拆10

QQ完全唔值2百幾
只值$0

收皮啦臭貓

X2

又贏

十合一呀?